停車場入面d封塵車其實有冇比租

長期停係到、行車證13年到期、封晒塵、古董款

元朗d 燒烤場有無俾租

好多地方都有，我都想知放到2046

#機場黃色mini

鎖車
返去拎車條數仲貴過架車
咪不了了之

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

如果行車證過期, 嗰部其實唔係車
如果停晌停車場, 好似地契唔會比
佢有無比租都好, 你都可以同地政處投訴

啲電單車最多 過曬期但又泊係骨位

有無十年

骨位又唔係收費停車場 所以無人理

架舊車入面通常放左個旅行袋
入面有錢同passport 好似係

人都死左

係咪使徒行者 有美金

同一張八達通卡已經可以入去拿車

大把人以前買樓包車位
買左架車渣一排
之後就擺係道

仲要有啲比人燒到爛晒咁

不過續左牌又無貼新既行車證咁泊停場又點呢, 我諗唔通

行車證過期仲係車
行車證過期兩年被取消登記 法例上先唔當係車

海港城audi

但如果係一直有續牌, 只係無放個行車證落去呢?
咁最多都係未有展示行車證

私人地方未有展示車輛牌照係無違法